係超市跌爛咗d蛋蛋你會點處理好

話說同阿媽行超市，阿媽揀蛋個時唔小心整跌咗盒蛋 跟住幾隻蛋碎鬼咗仲有一隻蛋直接跌落地爆左 最柒嘅係隔離有個阿婆睇住 應該點處理好
賠返盒蛋
即刻走人

你面皮厚咪放返低

秒速見冇人就走啦

有人就兜去第二到扮睇其他野
再搵時機走

一日未去收銀埋單，件貨都仲未係你

邊走邊口upup: 頂 邊條友亂咁放呀

其實冇野
超市成日都打爛貨

樓上同支那人有咩分別

一盒蛋都唔係好貴, 同一同職員講聲, 如果佢唔洗賠, 咪慳返, 起碼都心安理得
唔洗走上連登開POST問

有次買乳酪甩手跌到成地都係都無要我賠，嚇鬼死我

搵職員
唔好害人

屈個阿婆

其實超市預咗依啲情況，所以定價會高咗，其他消費者幫你埋單

叫職員清咗佢 反正通常都唔會叫你賠
利伸做緊超市pt

同職員講就得
唔會叫你賠

你個野壞左啊

最後埋單先同個職員講

如果唔係蛋，係枝紅酒呢
大把cctv影住果區